香港同臺灣係中國不可分割既一部分

中國係一個地方，
唔係一個政權。
我愛中國，不用愛黨

大家都是中國人 不是共產黨人

為了中國好 我地願意付出

美國叫美利堅合眾國
中國可唔可以叫呢